想買相機背囊，求推薦

就黎去旅行想買個背囊用下

1. 可以側邊拎機
2. 無反 + 兩支鏡
3. 放機鏡以外的空位可以放到至少1支水+外套+縮骨遮

考慮過Manfrotto Windsor同埋Manfrotto Off Road Hiker Backpack 20L
前者靚但偏細
後者夠大但太行山樣

希望各位比d意見

peak design

Thule aspect backpack

係方便但但唔舒服

留名

+1 最緊要換鏡方便

單反
3-4支鏡
褸、樽裝飲品

換鏡方便見有人講MindShift Rotation
轉腰包上來換，但好似OK貴

謝巴打，望望先

Mind shift 好用, 但買大 size 好 d

可以側開行山背囊加相機內膽

仲好貴

我自己就唔係相機背囊
我係mystery ranch + 淘寶打直開既內膽

換鏡方便一定mindshift
自己用緊33l rotation

呢個同佢初袋panorama 有冇唔同?

Off-road hiker 20L 好細

panorama係22L個名
rotation 有4款size
16L 22L34L 38L

咁33l 好用d wo, 22l 帶多d 野就唔夠用

22上34貴到吧

真係方便 都值既

換鏡一定係Mindshift, 佢認第二，冇人敢認第一，用咗22L接近三年冇投訴

Prvke 21

我有呀投訴呀,上格唔用內膽會撐唔起個袋凹咗落去
腰帶太粗唔扣時會好阻掟,
講揹住拎機換鏡真係無得輸,但放低咗袋拎相機就好變得極麻煩,試過入廸士尼check袋真係倒瀉屎咁。
條連住袋同腰包條救生帶好化學，用咗無耐已經爛咗

雖然係咁,但佢係我用過嘅袋最好用一個

咁Mindshift去邊度買比較抵?

轉左個腰包去前面係咪背囊果個空位都擺唔到其他野?

mindshift騎劫晒 邊度買抵同多選擇

佢設計無預放其他野

你就當佢係六神合體，中間一定只係放主角機

DCfever

螢記

但係要買大D，如果裝得太滿，腰包轉左出嚟會塞唔返入去

收到。星期六過鴨寮街望望

俾個參考你，22L個腰包我放到一支1635GM連hood, Batis 85連hood, 一部iPad mini, 一個尿袋，兩粒np-fz100電，都仲有少量空位，唔會話塞唔到入去

條腰帶唔扣係有少少阻掟既，不過呢d真係好minor

至於放低咗袋拎相機我又覺得太麻煩，我啱啱去完北歐旅行搭咗幾程飛機，每次安檢都要攞晒相機，鏡頭，iPad出黎，我都可以好快咁攞晒出黎同收番入袋，都係睇你d野點擺

條安全繩點爛法? 人為chok斷? 我個條仲好地地

只係我覺得個扣太弱,有次唔少心無扣實個袋就除腰帶,成個袋跌出黎咁就比我chok斷咗

無知一問,過安檢係未一定要拎晒啲機出黎?啱啱去台灣我就咁成個袋放低

安檢要拎晒啲機出黎真係睇地方，之前去瑞士東歐都唔洗，反而今次去北歐咁嚴

我34L腰包放a7r2+mc11+sigma24-105
另外放多枝sigma100-400
有時岀動影timelapse就放兩枝35-40cm反摺腳係上隔 再塞多兩枝鏡加部apsc機
若果去旅行可以放一枝腳係上隔 再放衫褲
或者放隻腳係岀面
另外側面可以放大約2L水袋 行山同攝影兼顧可以好快拎機收機

題外話, ching你支sigma100-400, 係唔係連機直上tripod, 無配個tripod mount? 因為我搵唔到有fit o既mount, 所以想問下你係點用

[url]【IS-SM1550脚架环 适马APO 150-500mm f5-6.3 DG OS HSM镜头全金属】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥cE9W0rsZHl2￥后打开👉手淘👈[/url]
我早排淘左依個
比起枝鏡大小小 我用電線膠布橋三個圈
枝鏡用相機膠紙痴個mount位
咁就岩岩好

lowepro fastpack 250

分上下兩層
上層裝雜物
下層器材
有得側邊開
背面仲有位擺電腦

不過我覺得有啲大嚿

mindshift揀邊個model好？我見有幾款

F-STOP 點睇?

明白晒，唔該巴打

如果想快速換鏡就揀roration款啦
幾多L睇你放幾多野……瑩記同星際好似有賣
最緊要試腰包大細岩唔岩你部機同鏡
部機連鏡如果太長 拉唔到拉鏈 無得轉個袋岀黎

Mindshift rotation果隻好似都幾貴
好糾結

如果繼續用幾百至一千既袋去試啱唔啱自己,結果唔啱用又要換袋試，倒不如一炮過買個貴但又啱自己用既袋好過

係我買過6-7個相機袋得出結論

簡單d講一步到位

agger

用過Mindshift rotation之後, 對其他牌子嘅backpack真係dun give a shit

但其實我都唔肯定Mindshift rotation係咪真係啱我
如果發現係唔啱自己就好傷

都係要搵日去睇下實物先

我諗住星期日帶齊架餐去試

amazon買好似平d
34l amazon us259
瑩記hk2980 就算8折都好似amazon抵d

其實相機袋唔係新款就好用，淨係睇條片預覽啲袋都已經唔駛睇

普通行山袋+內膽

想買袋果幾位巴打，不如講下想要咩類型袋、放幾多野、主要用途係點例如行山、旅遊、日日用等？

有冇人用過boundary prima system 相機背包?

prima system

Shimoda 可以睇下

最好揹同最實用玩法，缺點係無快取

相機袋最賞係樣見得人但又好用

無錯, 我上兩次去旅行就係咁, 當時我仲係一機一鏡, 所以無所謂
但依家會換鏡, 所以快取就重要了

無錯, thats why我想初睇中manfrotto windsor backpack
就係貪佢外型+側面快取

Dcfever見到幾個二手

我好少邊行邊影所以冇影響😂😂

行山我本身有個細嘅, 同埋行山我只會帶一機一鏡去

所以今次買黎主要係旅行, 想除左放機鏡同埋本身D雜物例如傘,水,褸, 仲有位可以放當地買嘅野, 平時出街基本上唔會用佢

外型都想靚少少, 因為去得旅行都可能會揹住影相

同埋最好有位擺埋腳架

你好似講緊Prima system

就咁睇個袋幾靚仔喎,但係未無水樽位?上面個倉睇落好似幾細驚唔夠放你啲野,同埋覺得會揹得幾辛苦

唉我正正就係驚上面唔夠放
如果唔係我已經買左呢個

好似幾唔錯, 但有D驚佢ship唔切來, 我5月頭要用

如果我去旅行或者去行街影相的話,我九成短衫短褲,一定唔會好似上面咁文青,到時會同個袋好唔夾

Prima system隻灰色靚唔靚

我都覺得個款太文青 好難下下襯到
pd 個袋好在夠中性 著tee著恤都岩

唔靚

中伏 而家買咗返嚟好少咩

下面條Link係講rotation180 Panorama 22L 可以放到幾多野,你睇睇夠唔夠你用先。
至於Prima System就等用梗既人答你喇

我啱啱同家人去台灣旅行,尊登買咗個PD 30L,用咗幾日感覺好好,個倉放到好多野(同細路出街一定會放好多野)，大家價錢差不多,你可以考慮下

留名先

收工去肥花睇下先

我覺得係條”咩”帶正面睇太奇怪

用緊prvke 31無投訴
因為係rolltop 所以都裝得幾多嘢

巴打有無實物睇？同埋你幾高？
考慮緊21定31

187肥仔
所以我一定31

我172瘦應該簡21

重到嘔
我部D810插長鏡都輕過個袋

你邊個？

有無巴打想收留個ELECOM off toco 二代升級款雙肩包 L size，用左幾次唔岩用，黑色

做咩仲買呀果陣
我覺得淨係岩女仔用
唔太多野其實OK唔錯嘅

個款唔岩女仔用
勁大個

我用緊一代呀～
不過我用得幾殘下
可能pad太厚變相我覺得放得唔多野
嫌細

官網
前排85折 連運18xx

我自己覺得ok
唔係話特別舒服
可能因為自己咩慣重背囊
利申：寧願咩重啲都唔想成日執袋

有無師兄放prvke21

有冇巴打用過mindshift ultralight?

用緊prvke 21，M43一機四鏡+水+腳架
我覺得揹足一日都會攰（正常 ），但唔會痛嘅，條帶都算ok係單薄咗少少

我無買到腰帶，胸帶扣埋都幫到啲

巴打們點睇呢個袋
利申用緊prvke 21

睇完片我會當佢係"可放相機既行街袋"

部相機大部d都可能quick access唔到

巴打幾高?個袋好似真係好大個